傳任天堂Switch Pro今年3月前/下半年推出

曾多次爆料任天堂計畫的數據挖掘專家SciresM，日前於論壇4chan貼文稱掌握到Switch Pro的多項訊息，其開發代號為Aula，將搭載OLED螢幕並支援4K解析度，這台高階版Switch會用上代號Mariko的NVIDIA Tegra X1處理器，能透過超頻來實現4K遊戲，由1080p提升到4K對玩家來說，無疑能玩到更高品質的大作。
此外，亦有消息稱NVIDIA DLSS超高採樣技術也將登陸新Switch，它可透過AI將較低解析度的畫面提升至4K。而產業報導更指出，Switch Pro有可能搭載群創光電的Mini LED螢幕，甚至還傳出會走類似Nintendo 3DS的雙螢幕設計(支持第二屏幕)。

聖誕都有可能既

咁嘅配備要批舊咩電落去

又係傳聞
究竟傳左幾耐

分分鐘出街玩兩個鐘就無電

升4k已經無可能

720p都咁賣得

一炮升咁高托柒
又唔係要引人賣階段

20分鐘

4K 話TV MODE渣

通常第二代都出出地事

56k 已經足夠有時真係好佩服你班傻鳩

2021年啦仲接受到720p 30fps

好柒

又係呢啲飛機文 信嗰啲真係要驗吓個腦
日撚日喺度4K4K

小朋友廠係唔會發力
只會復刻又復古咁出
收皮啦

日日FF雙mon個班人係咪食懵左

手提機無咁大電唔好戴咁大頂帽啦
4k

唔會 因為無game玩

一見到4K即刻唔使睇 作都作好啲啦好心

起碼炒返幾年先

支援4k output唔等於啲game會行4k

全部game行到1080@60都偷笑

隔離咪講左追畫面會無遊戲性

條邊唔好咁粗已經好好啦

穩1080 60fps先算啦

之前講今年年頭有。
利申部機壞壞地想買，但次次臨想買都聽佢咁講

agger
我寧願要遊戲性多過畫面

幾時出botw2